有冇人記得習近平話過2020年要消滅所有貧窮人口

當時啲支那網民仲好興講笑話2020年就快到就黎要俾人消滅啦
點知2019年尾武漢突然爆發肺炎

窮人真係咪撚病